東鐵故障：擲欄杆毀架空電纜 拉14歲童及18歲英籍男

港鐵東鐵線於大埔的架空電纜本周日（10日）被人擲天橋扶手欄杆損毀事件，警方經3日深入追查後，昨日（12日）晚上大埔警區重案組探員採取行動，在上水區拘捕一名14歲本地男童及一名18歲外籍男子，懷疑他們與案件有關，以涉嫌刑事毀壞扣留調查。

被捕2人俱持有香港身份證，其中一人是英國籍，他們是朋友關係，警方正調查犯案動機，以及是否有其他人涉案。

案發當日清晨5時，東鐵線列車在開車前，工程人員發現電力系統出現故障，在沿線巡查下，至大窩東支路近九龍坑的南北行線，發現一條17米長的欄杆橫亘架空電纜，部分電纜損毀，即時緊急搶修。期間港鐵職員發現該欄杆，是位於損毀電纜上方、連接泰亨灰沙圍與坳仔村一條行人天橋的扶手欄杆，欄杆原被支架定位，由於懷疑有人蓄意拆毀欄杆擲落路軌擊毀電纜，港鐵報警。事故亦令列車服務受影響，港鐵需安排接駁巴士疏導乘客。

互射咗幾多次？

慢慢周都持有加拿大護照，咁佢是咪支那人？

英國籍一定係97走佬港豬

班黑警靠咩線索拉人呢？
之前話左條橋無cam
唔通又係8達通，兩條友擲完又搭返mtr？

週圍有 cam ，清晨時份有幾多人喺果啲山旮旯地方出入，鎖定幾個邀請你協助調查 chok 兩 chok 自爆啦

蝧狗真係人渣黎
九七前攪到香港雞毛鴨血
宜家又搗亂

9成係康樂園班友

似係國際學校D鬼仔White trash喇

呢樣真,IP都唔使check
等睇警司警戒冇事出返來

貪玩者

渣ga，無cam都俾人拉

d原居民仔女咪又係揸bc

香港人貪玩入兒童院啦

他們只是孩子啊！